王心凌開唱「小巨蛋暴露超罕見部位」 造型師都傻住：很少人會露

記者蔡琛儀／台北報導
王心凌今（2日）晚開唱，開場她以壯麗的「銀河女神」之姿，從8公尺高的星球升降台從天而降，隨後與18位舞者帶來《劈你的雷正在路上》，熱力開場，隨即王心凌又脫去流蘇外套，以一襲俏麗鏤空短裙裝上陣，大秀小蠻腰與好身材，經紀人說，第一套服裝，造型師在定裝時，直呼平常很少有人會露出這個地方，今晚答案揭曉，原來就是挖空腰側接近髖骨的部位。

▲▼王心凌今晚開唱，服裝都相當性感。（圖／記者張一中攝）
[廣告] 請繼續往下閱讀...

王心凌「CYNDILOVES2SING愛．心凌巡迴演唱會 旗艦版」今於台北小巨蛋登場，粗估票房約2300萬，成本與收支打平，上回她辦演唱會，已經是2019年底的事；她開場也不忘演唱招牌舞曲《彩虹的微笑》、《心電心》、《愛你》，瞬間炒熱現場氣氛；緊接著，王心凌又換上優雅的銀色長裙，深情帶來《花的嫁紗》、《不哭》、《從未到過的地方》等抒情歌曲。
她開場時笑說：「2020年終於過去了，這段疫情期間，我們都在新的生活方式，就像今天晚上一萬人戴著口罩看演唱會，我也是第一次在台上看到這麼多人戴口罩，有點說不出來這感覺。」隨後她不忘叮嚀現場觀眾：「雖然我看不清楚大家的表情，我還是可以透過眼神來交流，提醒大家千萬不要把口罩拿下來好嗎？就算戴著口罩還是要讓你們聽到大聲唱的聲音，讓我聽到你們的熱情好不好。」更號召粉絲：「今天晚上就讓我們忘掉2020年的不愉快，過去縱使有眼淚，現在要把眼淚擦乾！」

▲▼王心凌開場以「銀河女神」之姿華麗現身。（圖／記者張一中攝）

而求好心切的她，更提前從12月31日就開始彩排，跨年夜一整天都在台北小巨蛋做準備，導演組還貼心製作新年倒數的影片在大螢幕播放，讓王心凌和現場所有的工作夥伴們一起倒數迎接新的一年，她表示，「謝謝所有的工作人員一起為演唱會努力，真的辛苦！但為了有最好的演出獻給最棒的歌迷朋友們，一切都值得了！ 」

▲▼王心凌今晚開唱。（圖／記者張一中攝）

你可能感興趣

[廣告] 請往下滑，看更多推薦...

[廣告] 請往下滑，看看網友的留言...

他到家連不上WiFi...結果綠慘了

2021年01月5日 19:53

養蚊5年！高市236坪大店近億開價 等嘸伯樂

2021年01月5日 19:45

讀者迴響

ETtoday新聞雲 版權所有
非經授權，不許轉載本網站內容
© All Rights Reserved.

Thanks 樓主
好好睇

0

屌你老母

photo or lomo

多謝樓主日日都訓練連登仔要學識自己去搵圖

我屌你老母臭閪呀OBJ仔

望落好撚奇怪

揾完圖仲嬲

露乜？

唔差過總統看錶

講起王心凌就諗起中大迷你龍羅同學 唔知佢今年仲用唔用得到個condom呢